唔好再9 up咩對準政權，越有效嘅方案，就越多人出嚟反對

有一班勇敢嘅手足
將美心，福建360呢啲吸香港人血嘅紅資大裝修，竟然有人話暴力，有人話無對準政權，唔好做
如果對準政權就成功，直接送維尼上天堂，共匪收皮解放中國就成功啦

再强調，打擊紅資，就係打擊緊共匪政權魔爪，係100%對準緊政權！